前日係群講咗個笑話，個群至今仍然無人講野

知唔知點解跑步比賽每次起跑個時
啲選手都好唔開心？

因為On your marks, get sad, go

10/10

多謝你永遠都咁支持我

你係笑緊我柒定笑緊個笑話

thx ching 岩岩sd個笑話比女神而家比佢block9左

咁你就抵死啦
無我咁嘅幽默學咩人講笑

係公司group share左⋯⋯腦細叫我返埋今個星期

d 人笑到打唔到字
仲未笑完

你腦細係唔想浪費咗你呢個人材
佢應該笑到氣咳

我就知道呢個笑話係高質！！！！

多謝為對抗地球暖化出一分力

我覺得幾搞笑..

絕對零度打唔到字

樓主姓李?

喺屋企谷send咗，老豆老母話當冇生過我呢個仔

終於有人識欣賞我😭

唔是-.-

咁輕易唔要你 有無諗過你係執番黎

知音😭

On your mark no s....